有冇人玩過洗米仔個app?

出左咁耐都唔見身邊有人玩 想搵人恥笑下都冇

咩app :0

賭錢apps? 外圍不了
支持hkjc

bid app 戇鳩app
無腦都唔會玩

搵撚笨柒
我down 大大頻道睇下1蚊joe老婆生仔好過

又要買coin黎bid
Bid中再比錢
我係要就咁買唔好